DSE就放榜 deedee我呢排都失眠 有無絲打姐姐可以安慰下我

建議樓豬去瞓啦

咪話失眠=.=

太樣衰

樣衰都要姐姐安慰架

順其自然啦 依家都改變唔到啦 不如交俾個天好過

是咪絲打bbg

Sorry我見你個句玩嘢就無覆

無再提

人地咪覆咗你

嬲咗了 我

哎呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！cut線呀！！！！！！！！！！！！！！

假嘅

係囉=,=等我仲笑咗咁耐

是咪絲打姐姐呀

即刻唔鍾意 都估到世界上無咁qq嘅人

點解你鍾意埋啲奇怪嘢

例如=.=？

早抖啦你唔該同埋cut線呀！！！！！！！！！！！！！！！！

全部都好正常 =.=

有無放榜 我都失眠